睇個款黎緊個五到十年保得住份工就係最大贏家

各位政府，公用事業既巴絲終於守得雲開